"Settings" = "설정";
"Session Setup" = "세션 설정";
"Open settings" = "설정 열기";
"Close settings" = "설정 닫기";
"Selection Tab" = "선택 탭";
"App Settings" = "앱 설정";
"Sound Effects" = "효과음";
"Show Correct Answer on Miss" = "오답 시 정답 표시";
"Language" = "언어";
"Microphone Input" = "마이크 입력";

"MIDI Input" = "MIDI 입력";

"Theme" = "테마";

"Session Settings" = "세션 설정";
"BPM" = "BPM";
"Time Signature" = "박자표";
"Quick BPM" = "빠른 BPM";
"Note Names" = "음이름";
"Practice Notes" = "자유 연습";
"Tap notes to customize. Preset levels use low/mid/high ranges." = "음표를 탭해 사용자 지정. 프리셋은 저/중/고 음역 사용.";
"Select at least one note to start." = "시작하려면 최소 하나의 음표를 선택하세요.";
"Start Practice" = "연습 시작";
"Practice Levels" = "연습 레벨";
"Rhythm" = "리듬";
"Training" = "훈련";
"Start" = "시작";
"Songs" = "곡";
"Duration" = "길이";
"Every" = "매";
"beat" = "박";
"Training Notes" = "훈련 음표";
"Level" = "레벨";
"Rank" = "랭크";
"Score" = "점수";
"Accuracy" = "정확도";
"Hit" = "적중";
"Miss" = "실패";
"Play Again" = "다시 하기";
"Paused" = "일시 정지";
"Tap resume to continue the song." = "계속하려면 재개를 누르세요.";
"Resume" = "재개";
"End" = "종료";
"Now Playing" = "재생 중";
"SightNote" = "SightNote";
"Read ahead and hit notes in time" = "미리 읽고 타이밍에 맞게 음표를 누르세요";
"Choose Notes or Song" = "음표 또는 곡 선택";
"Time" = "시간";
"Combo" = "콤보";
"Welcome to SightNote" = "SightNote에 오신 것을 환영합니다";
"Hit feedback" = "적중 피드백";
"Notes change color on hit/miss" = "적중/실패 시 색상 변화";
"Adjustable BPM" = "BPM 조절 가능";

"Language.System" = "시스템";
"Language.English" = "English";
"Language.ChineseSimplified" = "简体中文";
"Language.ChineseTraditional" = "繁體中文";
"Language.Japanese" = "日本語";
"Language.Korean" = "한국어";
"Language.French" = "Français";
"Language.German" = "Deutsch";
"Language.Spanish" = "Español";
"Language.Portuguese" = "Português";
"Language.Italian" = "Italiano";
"Language.Dutch" = "Nederlands";
"Language.Russian" = "Русский";
"Language.Ukrainian" = "Українська";
"Language.Polish" = "Polski";
"Language.Turkish" = "Türkçe";
"Language.Arabic" = "العربية";
"Language.Hebrew" = "עברית";
"Language.Hindi" = "हिन्दी";
"Language.Bengali" = "বাংলা";
"Language.Thai" = "ไทย";
"Language.Vietnamese" = "Tiếng Việt";
"Language.Indonesian" = "Bahasa Indonesia";
"Language.Malay" = "Bahasa Melayu";
"Language.Swedish" = "Svenska";
"Language.Norwegian" = "Norsk";
"Language.Danish" = "Dansk";
"Language.Finnish" = "Suomi";
"Language.Greek" = "Ελληνικά";
"Language.Czech" = "Čeština";
"Language.Hungarian" = "Magyar";
"Language.Romanian" = "Română";

"Tab.PracticeNotes" = "자유 연습";
"Tab.Songs" = "곡";
"Tab.Levels" = "레벨";

"Rhythm.Whole" = "온음표";
"Rhythm.Half" = "2분음표";
"Rhythm.Quarter" = "4분음표";
"Rhythm.Eighth" = "8분음표";
"Rhythm.Sixteenth" = "16분음표";
"Rhythm.Random" = "무작위";
"Note Display" = "음표 표시";

"Scrolling staff" = "스크롤 악보";
"Note %@" = "음표 %@";
"Perfect / Good / Miss" = "퍼펙트 / 굿 / 미스";
"Notes move left to right" = "음표가 왼쪽에서 오른쪽으로 이동";
"Timing-based judgement" = "타이밍 판정";
"Combo state" = "콤보 상태";
"Bigger notes, wider windows" = "음표가 더 크고 판정이 넓음";
"Clef.Title" = "음자리표";
"Clef.Treble" = "고음자리표";
"Clef.Bass" = "저음자리표";
"Clef.Grand" = "대보표";
"Show Note Name" = "음이름 표시";
"Show Feedback Note Name" = "판정 원에 음이름 표시";
"Done" = "완료";
"Restart" = "다시 시작";

"Color Answer Keys" = "키 색상";
"Color Notes" = "음표 색상";
"MIDI.DeviceDetected.Title" = "MIDI 기기를 감지했습니다";
"MIDI.DeviceDetected.Message" = "설정에서 “MIDI 입력”을 켜면 키보드로 음을 입력할 수 있어요.";
